大家勿忘定位

我地唔係暴徒，今日所有都係先被打，再反擊。永遠唔好做主動挑釁，保護好自己

唔好意思，借位宣傳
929 全球大遊行 929 Global March